元朗大八鄉區議員都係自動當選

講真我住咗喺度幾年 ，哩邊嘅區議會選舉都係自動當選，連揀嘅人都冇得揀，來來去去都係姓梁個兩父子，其實到底有冇人可以試吓參選下
真係唔想年年都見到佢哋自動當選

打撚死你....

你冇野呀

邊有人敢出黎選

有生命危險

官商鄉黑
有邊個夠膽選
就算有 村入面d叔伯會投佢咩？

你敢出黎都無人敢投比你啦

你住左幾年都未知果邊咩玩法...?

除非政府搞丁權 否則唔洗旨意班圍頭佬會幫你
如果真係搞 到時班鄉親一定仲勇武過你

利申: 十八鄉大 非原居民

我以前唔係住元朗ga,
真係住左幾年先知鄉親真係咁黑暗。

呢D難度太高

除非軍隊攞槍指住佢地
要投泛民

唔係

圍頭佬受軟唔受硬,攞槍都未必得,攞錢就差唔多

push

佢地班友無論愛國定所謂唔受硬
從來都係班圍村垃圾 自吹自擂出來

當年英國的新界六日戰後
來 班撚樣打左幾下 見打唔過

就又割席(反抗果班受人煽動)
愛國更唔好提

你哋咁樣講完
我都係將個地址搬返去娘家。
叫做有個機會.... 投票

係香港 圍頭佬仲惡過共產黨

其實拎3000蚊出黎 唔宣傳 淨出黎比人投 有冇可能？

反正建制/鄉村班人都唔會比人說服到

起碼人人有得投 分分鐘非建制既人多過建制人